覺唔覺d奶共牌子搞到個brand image好肉酸

hugo boss原本搵d球星代言
個畫面幾靚 就算 t silva本身唔係靚仔都影到好charm

佢同德國隊個廣告 個個型撚到

再睇下佢d中國區代言人

唔講以為淘寶3件套 99蚊包郵

仲要支持新疆綿

再黎ck
我已經唔知個brand諗緊d咩

塞撚咗幾多對襪

大陸lay